[冬天L]沖涼沖到好似浸溫泉咁

呢排咁凍，跌到得幾度 咁梗係沖返個靚涼啦
有冇巴絲同我一樣好鐘意將啲水調到40至43度沖！ 嗰種俾啲水射落嚟嘅感覺，背脊出晒煙
臨熄水前仲要校大啲個水溫
抹乾埋個頭先肯熄水，同浸溫泉一樣咁正

伯母都同我浸緊溫泉

一樣